無論真假，何鳩堯呢單野唔可以再傾，要focus番係周梓樂單野到

可能好難聽，不過其實大家心中都明白
周梓樂係無可能康復行番出醫院
而佢既情況三日內一定會塵埃落定
梓樂單野，警犬一定係責無旁貸
唔係佢地痴左線日日出催淚彈四圍打人，情況根本唔會惡化到而家咁
唔係佢地攻入停車場，根本唔會出事
唔係佢地截停部救護車，早三十分鐘送院
早d開腦救人放血，救得番既機會一定相當大
問題係如果三日後大家都心中有數既情況出現左
咁究竟應該做d乜先係面家最重要既事
唔可以再煮到埋黎先食

希望科大呢位手足可以過到呢關，黑警要死全家！！！！

原來100%肯定就係佢
你上面講既野我認同既
我幫你推
但我都要屌鳩你屈個義士!!!

點解要前一日話100%假, 今日就講「無論真假」

邊個話冇可能首先佢一定會醒返 之後慢慢康復

推
周手足一定頂住 要睇到香港光復的一刻

推

推！

我到呢刻都信係假
不過梓樂單野一定重要過何鳩堯條柒頭

你同書面語達人兩個人廿四小時不停推何鳩堯單野
目的係乜好明顯

係呀,我作為五毛都嬲撚到訓唔著呀
目的係好撚明顯呀,就係屌撚柒你麥都唔撚肯定學人帶風向
你憑麥撚野話係100%呀, 就憑你條柒頭皮?
你根本無資格去質疑個義士呀
屌你老母 學人捉鬼

你繼續沉迷係何鳩堯單野到一世啦

你就係其中一個始作俑者,令到無人去關心個義士
無人眾籌比個義士屋企人呀
100%肯定, 肯定左去邊呀
你道100次歉都唔撚夠呀

係你呀! 仆街!

同何君堯無關呀
佢刺既係邊個政要都好
佢都係義士呀
依家你麥都唔知學人去人格謀殺個義士

你究竟內唔內疚,你條垃圾

我連同你討論都唔撚想呀
你根本唔配做人呀!
你屈個義士係鬼呀!
屌你老母, 你比黑警更加可惡

周同學我希望佢大步擸過

但我一次過屌哂你地哩班琴日有份話斬妖義士既撚樣老母臭閪

樓主唔夠人講就屈鬼

我都無諗過同on9仔傾

唔好怪我口臭,我建議,全港舉殯,有幾大搞幾大,樂仔係香港之子,我地一定要令所有人respect佢,全民罷工幫樂仔舉殯,得罪都要講句,悲情牌從來最打動到人,詳細可以參考韓國民主運動.

雖然可能會二次傷害各位手足,家人,但我相信樂仔一定唔想自己白白犧牲,佢嘅心意,願望,我地一定要幫佢實現,永不放棄